如果當年毓民冇輸，香港仲會唔會係咁？

2016年
遊b以20643票拎左最後一席
教主20219票輸撚左

結果遊b做左d咩撚野？

我由果日開始已經覺得香港政治玩撚完

大家可以睇得好清楚
呢2年政治氣氛差到極點
我覺得原因真係冇左個夠癲既人去引起關注

呢家所有有心人都已經冇哂希望
最大願望係睇撚住香港變焦土

呢家好啦
焦土勝利
香港好快玩撚完

回想當年
如果毓民冇輸到
結果會係點

愈來愈少人關心政治
無力感愈來愈強
離譜既事愈來愈多

結果咪大家繼續溫水煮蛙

如果真係一席救到全世界

咁我真係返番轉頭重新考慮含涙投人哥

不如話如果佢個仔冇入冊, 佢重會唔會周圍搞散啲政黨

其實有冇人知立會到底做緊咩？
果陣日日有新聞睇
呢家幾個月都冇哂聲氣？
定我真係太政法冷感

當年英國將香港送比中國根本好多野做錯左
仲停留諗點樣維持現狀將錯就錯落去 反而無得返轉頭 最後都係死
寧願有機會做徹底少少 撥亂反正 依家咁既國際環境仲有機會
其實不知不覺間已經身處大時代中 唔該比少少想像同勇氣

曾鈺成走左都係一個問題

你可以繼續支持民主黨，社民連同人民力量
佢哋繼續存在

熱普城唔會分裂，本民青會比熱普城屌到一橦都無～

應該有得買真槍

以前就算唔留意既人睇到佢屌議員既片
都會大約知咩事 呢家？
完全無人理啦

又屈鳩游蕙禎做乜鳩？

當年毓民都有玩宣誓 用咳聲代替成個國家

如果支共真係要dq咁又有咩分別

先唔講佢咩都冇做過就比人dq

如果兩者比你選揀？
你會揀邊個

毓民唔單止係會講野有point夠大聲夠吉士
最重要既係佢有後台

遊b呢？
比人dq之後有咩野做左去抗爭？
Dq完之後直情連影都唔見埋

我一直都唔係怪緊遊b
只係覺得當年因為佢冇左毓民係件好撚on9既錯事

選民選擇
可能有人以為教主够票
On9咗
又或者支持遊b嘅多啲
無得解

好彩有關sir

雨革果陣唔衝， 唔要脅政府
毓民基本上已經無得贏

不過當人係黑鬼奧巴馬當政， 無人攪鳩中國
應該後果都同加泰羅尼亞一樣， 毓民就變左攪政變失敗流亡

而23 條立法， 民主黨失勢變禮義廉條timeline都一樣

要怪就怪佔中呢個拉普拉斯盒子太早被gphone打開

黃毓民呢條仆街廢老快撚D死左佢
黃特漢一齊死撚埋最好

黃毓民迫害義士, 依家走去支持奶共馮檢基
正仆街

黃毓民屌完咪又係對大局冇改變

黃毓民集團班嘍囉真係好痴線, 其實同陳云根班青山派係一樣
只係利益立場唔同
佢地真係以為一個立法會議席就可以左右到香港
唔明係乜智力水平

做咗咩?俾連登班狗公，包括上面隻支那雞蟲講獨派HKVDC_2017用嚟劣鳩

不如諗下點解劉小麗搶咗咁多票

收皮啦 佢未到時咳到俾人dq lor

咪又係做馬老板隻DOG，立會個九萬幾夠佢洗????夠佢派俾人????